唯一令當權者束手無策的，是非暴力與幽默。

加油和平表達言論自由

諗多咗
你對手係中共
幽默? 佢唔撚明呀

777都好幽默啦
撚狗咁撚香港人

無既，我鍾意東方昇個類。

總之要扇，係扇涼個扇，扇動，就和平示威👍🏼👍🏼

食屎啦你

老撚土